點解我地唔扮返藍絲，黎對抗藍絲？

一直以黎撐狗就大晒 斬人都無事
我黎緊就化身成撐警藍絲 做乜都得 等班藍絲受下

利申：所有行為我都會愛國同合法

各有各做